建制派去左洗樓，點解黃絲唔去叫啊?

大喊光復香港，時代革命……

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸